返工blazer/jacket/coat

想問吓香港有冇地方有賣大量類似上面呢幅圖嘅外套（上面幅圖係美國品牌Grayers，但香港買唔到）？感覺causal得嚟又幾好襯恤衫咁

因為我搵咗好耐都見啲鋪好多都係得比較傳統啲嘅西裝外套揀，睇睇有冇巴打分享吓

畀多兩幅圖，係我心目中類似想買嘅款，有冇巴打知道邊度有門路買到類似嘅款？唔該

幾錢預算？

HKD$2000內一件

Orgueil sack jacket?

club monaco可能有。

Fred Perry?

Club Monaco

官網見好似冇